瘦底童顏好難識女

點解老母生到我咁
又矮

唱歌好聽既人好易溝到女啵

做GYM咪唔瘦

個問題好明顯係矮
你係咪太自卑所以唔寫係標題

不要再說了

做小受

用你嘅美妙歌喉去溝女囉

有鳩的女人 不了

溝唔到啊

做Gym喇 屌懶又話自己老母

鍾意瘦底童顏
但係我係肥婆

Same here，但呢個可以係優勢

瘦底童顏女Here

唔覺 一比人話童顏就好無自信

身高168 體重53 年齡22 樣1718 成日比大話似高中生

我係女都鍾意大隻 man既
童顏..真係貪母性大發幫人湊仔咩

曬黑、留胡鬚加操少少肌肉咪掂

168算係咁啦

留唔到

腳無咩毛

成日着裇衫畀人問係咪返學
明明唔係校服

我160呀屌

唔好留 見到啲男仔有鬚又唔剃真係有啲核突

童顏可以flirt下女，但真係冇咩人想要

做0仔囉

或者有市場呢
唔試過點知

好啦，認真答你。

男仔一定要man呢啲只係性別定型，你可以又童顏又識保護人又man又細心，咁先可以跳出男仔嘅刻皮印象，人哋先會覺得你獨特。

況且鐘意男定女只係一個光譜，陰柔嘅男仔(唔代表軟弱)都有市場，搞清自己嘅定位先最重要(例如專識母性強或者陽剛嘅女仔)。

我覺得啲腳毛好核突，想剃撚晒佢

拉

上前線識啦屌你個閪

鬚係要收剪你俾佢自由生長緊係柒啦

168咪算咁
識啲仲矮過你
有個15幾嘅婚都結埋

差唔多樣 但我矮 呢d通常都好高

咁靚仔都識唔到？

我童過佢地

吉澤亮170渣喎

都幾肯定係你既問題

Keith哥靚仔好多

上前線為咗識女架屌你老母?

睇死你咪港豬 聽日11.11你仲係度開呢d on9 post 前線關你撚事咩

巴打有啲瘦wo,建議增增肥

巴打有冇營養不良

唔係

好似有

大家用不推文覆 麻煩哂

呢個時期開post叫春 你成個人都冇撚用㗎。

pm me 做個朋友

畀啲自信嚟

唔叫下春邊有力氣

大波樣靚咪得

童顏大隻 實有幾要

上前線囉
拉呀

pull

阿彌陀佛

米爆啦

同你差唔多我又係勁童顏 嗰樣勁似0仔172 52kg 但有拖拍 而且啲女從來都會主動埋身 仲會話我好可愛

唔係架，真係識人鍾意弟弟款

我好鍾意瘦底童顏
四眼就更鍾意

不推文 thx

如果你有咁嘅樣都無女仔埋身？唔好呃我喎

笑撚咗
將矮講成童顏
吹漲

做完變小拳石

香港人不忘記不原諒！
仲俾班曱甴咁開心結婚？

唉

我仲以為自己開op
身高167 體重46 讀緊ive 明明都染埋頭髮成日比人問我係咪中學生

利申有女

Ching咁輕d女會點睇
平時Mk look定文青look

本身同樓主差唔多，開始做gym食下奶粉注意肚餓即刻食野之後 3個月就上到61kg

qyt拉